係廿歲個陣，完全冇諗過就卅歲既我會搵唔到女朋友

依家我就黎年過30
就快可以轉職魔法師
已經放棄搵女朋友同結婚既念頭
打算打j到終老

有冇人都係咁

好似開錯台
係咪應該開去感情台

玩埋飛機杯就更好

有女咁你入黎做乜9

可唔可以正常小小

打J同女朋友掛勾左咁唔怪得你搵唔到

唔可以

啱啊啱啊

升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你荒（慌）無女？」

結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

I know dat feel

不了

以前啲老一輩最鍾意話遲啲大學畢業出黎做野搵到錢大把女自動埋身啦
啲死廢佬將啲女人全部講成睇錢先埋身
物化女性
女人全部都係雞呢個觀點都係啲廢老帶比我哋

你不是還有左手麼

其實口才ok既，任何渠道都可以識到女仔，你自問口才點

十年後—
樓主：係卅歲果陣，完全冇諗過就四十歲既我會搵唔到女朋友

吸引到啲40路以上既姨姨
但吸引唔到後生女

啱啊

你已經知道自己嘅市場啦

我想屌後生女啊
我唔想屌50路啊

百貨應百客 接受啦

物價升左,篇野個月薪要改番做三皮

你啱

等我30lv轉職做魔法師然後淨化呢個地球

咁唯有祝你生性病

唔使擔心喎
我男友都29歲先有女朋友姐嘛

我同你調返轉，我廿歲果陣，完全冇諗過過左30歲既我會搵到個又靚又後生既女仔做老婆，我前世一定係大善人

我今世都要繼續行善喇

樣衰唔係罪

好dirty

留返個處比老婆啦

可能我女朋友未出世呢

利申：樣子中上

施主，早日看破紅塵

都成三十啦，仲係到發夢

ff下都得掛

同我完全一樣
究竟點先可以脫毒

係囉
不過到佢大個 你都有心無力喇
都係要做魔法師

日日j舉啞鈴保持性能力

打少啲j掛？

我怕你d血去條j度
個心會無血死

你一日打幾次?

食多啲紅棗補埋血

我係戒j人士

戒完食多左幾多條女 ?

一條都冇

叫雞到女終老。死在一樓一

牡丹花下死，做鬼也下流

我見到出面有個無社交唔會有性交既post
我覺得好啱
應該諗下點可以識朋友先

識女性朋友從叫雞開始。訓練自信

本身毒撚一條學乜撚社交

啱啊
但你望下我
後㐦女同事過百個
一個都溝唔到啊

唔好教壞人

毒撚唔可以有社交啊
香港仲未有得合法同左手結婚啊

毒撚都可能脫毒掛

溝唔到識哂都可以叫佢地介紹姐

啱啊
唔好聽啲負撚樣9up

都冇我份

男人破處同未破處思想好大唔同
我廿歲先破,廿歲之前,除左打J,思想其實好純良,識女仔冇諗咩衰野
破左處之後,性欲變得好大,成日想屌系,慢慢女朋友都滿足唔到我
開始叫雞,要食唔同既女
而家三十幾歲,我諗我未至於千人斬,但百人(雞)斬絕對有

你真係好dirty

千其唔好咁諗
食過幾條女=DIRTY
食過幾百條女=比較DIRTY
一樣道理

咁要幾多雞斬先會好dirty

你保持個心純潔(靈欲分開)
肉體dirty.但保持赤子之心就得

現實例子: av女優。同過千人斬。一樣嫁得出

你啱啊
只要內心滿載就足夠了。

扯得起都無體力啦
後生女好大食
一日n Q

你咁講又好似有啲道理

無感情都算係感情？

好想試下有幾大食啊

用過
利申 條女幫我

證明你好可愛

去蒲

咁有情趣啊

可愛食唔到後生女

不過唔係處囉

不如返大陸啊笨
要G持本土啊

叫雞

聚GO會唔會有G聚變

有錢唔怕冇女， 如果你冇女... 即係你未夠有錢， 搵多d 啦

巴打你真係講左句至理名言

你就好啦
仲keep到個處
我屌閪都屌到jj軟
麻木哂

單身萬歲

同同事去飲都係on99坐係度唔出聲
而且我飲少少都醉...

有錢先有女既話
其實係啲錢溝到條女姐...
你依然係溝唔到女...

祝你聽日就陽痿

單身無罪

咁唯有去飲fruit punch

呢排都係飲mocktail算

sor我淫底處女

醉咪啱 唔醉邊有得開心

到依家都係

未夠一年

一定要夠一年先可以做愛架咩

小弟12歲第一次拍拖 由中三05年開始未單身過
依家修身養性 同依家條女由10年同18年 一齊8年
但係都係冇用 我細個唔識諗 冇俾心機讀書 依家搵得萬幾蚊 結唔到婚
而你唔同 你仲有希望 總會有人肯搵你埋單

大個一定有女朋友呢個道理係咪個個都曾經相信過

如果醉左會9up都好啲
我醉左都只會坐係度一啲反應都無

唔係 但係未去到個個階段
不過最後一步之前既都做過

散左定點?
其實相愛又唔想生仔
結唔結有咩所謂...

好睇人緣 我讀書又好出黎做野又好 一開始都係on99企係度 然後就會有人主動邀請我埋堆 去到邊都好易識到人傾到計 當然唔會只揀女性咁厹 男女都要開始識多d

未散呀 仍然快樂一齊緊
不過開始有d說話俾我聽

連登仔成日話港女係雞係公廁 打一世j唔怕被派帽

其實你呢種想法係諗咩 點樣未去到個個階段 即係仲未想失身俾佢？

唔係個個似你咁睇得開

我就係知香港好難搵女朋友，所以去日本搵女朋友

肥
矮
毒
柒
爆瘡
甩頭髮
講野
性格

中邊樣？

樓主咩條件
幫你睇下係咩問題

利申有j絲打

其實要自己搵

其實毒撚一個更開心

唔係未想
感性上係想
理性上想自己唸多陣先

淫底處女，人唔笑狗都笑

舊登shaped 哥都未嘈啦

破咗處未?

有幾多個毒撚以為自己脫到，最後咪又係無撚變過

我信你啊

單都冇得我埋

肥矮柒毒窮悶臭懶

女朋友分配制度

清醒個陣會瘋狂9up

女人會逼婚嫁嘛
唔係你話唔結就唔結

只識到男人點算好

要唔要幫自己左手紅杏出牆

日本妹好唔好服侍

矮
窮
性格

有j絲打
我諗係唔夠勇氣抄人牌

洗撚你講

靚仔嘅話 應該幾多歲都溝到女

即係含吹奶啜做過晒啦

緊係未啦

係啲毒撚唔夠堅持
就好似戒j一樣
最緊要堅持

唔懶好勤力

靚仔到啲姨姨嗒晒糖
可惜後生女唔嗒

真心既話
你覺得自己性格有咩問題

一黎冇勇氣上去搭訕
二黎對住鍾意既人個腦一片空白
三黎.我個名

咁你到40歲咪溝死女

到時應該溝死啲阿婆

無圖無真相

其他中撚晒無得救

咪識住先囉 有咩活動就一齊去 街外咁多人 實有機會嘅

啲姨姨平時返工太寂寞叫我小鮮肉姐

點算

啱啊
可惜群埋班毒撚

咁即係同街市d姨姨叫靚仔無分別啦

都三十歲人唔係仲以為有得變呀

咁你發現到係性格問題，一定改善到
祝你早日抱得美人歸

我都唔想識女，唔想經營感情，唔想以後煩結婚啲野

比你咁講一講又好似係喎

只要肯堅持乜都有得變
jj都拉長幾cm

但諗唔到有乜方法增加勇氣

多謝巴打

同你個名一樣

咁其實無講錯喎。
但係前題你唔好樣衰先

我可唔可以做你男朋友

咁個前提已經冇左

多謝你既欣賞
但我暫時未打算中途轉基

之後老點你果人其實一早有個女朋友

唔好再聽啲廢佬講野

出左世40多年了，等緊你

走開啦

你再唔出手，唔好怪人地走

試過出手
然後食檸檬食到胃穿窿

咁我連對象都無…
其實我見有d人四十幾都係咁拍散拖無結婚
完全唔係問題

咁如果滿足唔到佢咪好好享受宜家既時光
搵得唔多其實相對都係你女友搵得唔夠cover唔到開支姐

我讀書都識到d…
宜家返工真係on99

咁即係到頭來都係 your face your fate la

如果係實識到好多人

自信爆棚真係一種問題

不要再說了

識到好多男人

毒撚最忌有..

聽講插菊花唔算破處

女人菊花唔係拎黎咁用架
男人菊花先係
利申 腐女

中晒
早知以前唔reject d offer啦

咁可以轉gay…

月工月工女子

命黎既
睇開啲啦施主

我覺得可能係報應

女人有咩男人做唔到

到你30歲 身邊剩低果d唔係貪錢港女就係豬西
真係比狗食 不了

之前都有過一件
拍拍下條女越黎越西
最後仲要好絕咁跟第2個走
是否報應

生 bb
流m

咁其實男人插男人菊花算唔算破處

明明已經開始年老色衰仲要吊高黎賣
咁係呢點上我欣賞啲姨姨夠坦白

佢唔揀你係佢既損失

梗係算啦
互攻 脫離處男處女之身

呢度冇處女
好似係

男人個處女之身

海蝦絲打 呢度都見到你

渣ga

即係碌鳩係處男菊花係處女

係
男人互插咪可以大家一齊脫離處男處女之身囉

諗起都覺得基

我想都無得做
無鳩
你應該珍惜
步上成基之路

要bb領養就得啦
流m算得上技能咩…

戴支假鳩你就可以了

窮人唔好生仔

其實男人三十歲無女 仲難過有女

身邊好多女性三十左右無仔，極想拍拖
反而正常的三十男 未結婚拍拖一個都無

根本大把世界

但都係冇我份

咁我生理上無得爽喎

就係咁高難度都比我做到

咁更加無問題

你搵唔到啫，但你男朋友會搵到你架
畀心基

戴住入面有支插住你

做乜變晒基

天降大任於斯人也，必先苦其心志，勞其左手，餓其性慾，空乏其身，

叫雞 溝肥閪

比假j插
梗係要真人好d啦

當你有錢到一個點，就會變成女溝你， 唔係你溝女...

條女溝你為乜係唔重要， 最重要係過程... 你enjoy 唔enjoy 啫

不了
寧缺勿濫

等我黎

扮受溝
然後一野飛左條女

sor我個處要比我條仔

等我黎幫你條仔破處

sor佢2個處都要比我

你真係好變態囉

樓主一次都無拍過

咁你諗住破你條仔邊個處先

破曬佢2個處

咁又唔係
20歲前拍過

咁要同時插入

高難度動作

咁你就唔係A0啦
比起其他人好好多啦

依加快啲練習定
到時就可以一TAKE PASS

我係一次都無拍過

就係唔係A0先法國點解會咁既

你一定好有錢…

毒
講野
性格
可以點

一齊買毒撚屋

做邊行

食差少少囉 界豬腩肉

所以最後我轉左
腐同gay

如果係為左扑野既話,叫雞已經係最平既方法

工程仔

咁其實一啲都唔浪漫

I m so proud of you

我唔要扑野啊
我要真愛啊

蒙頭入閘 漆黑中的浪漫

男人比唔到你咩
你做1咪得囉

樓主醒下啦 話緊你地呀
[url]成班人成日諗住未有社交，先有性交 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

食撚屎啦 屌你老母

無都唔好去speed dating 質素超差

我諗過
就快30

無諗住會搵到

分享下

好多媒?

買美極都買到窮

做乜無拉拉變左導我向基POST

我有FD開SPEED DATING聽講好正常喎

唉，唔撚驚...

same here

我見就無嘅 不過啲男人真係奇奇怪怪

一係好鐘意show off 一係就前世未見過女咁

同埋啲男嘅好鐘意睇職業揀人，可以成堆圍住一個女嘅，其他無人理

我依家廿頭，我已經有心理準備了

求介紹

巴打我好想攬住你呀天涯淪落人

聽FD講啲女好正常
男既短褲踢拖又有，攤係人地張沙灘椅又有，淨係掛住食又有，真係無奇不有。

儲定錢買毒撚屋

你啱啊?

我唔攬男人喎

不了。。公屋廢青

友誼嘅表現啫

咁唔洗買啦
間公屋遲啲就可以裝修成毒撚屋

唉。。

點解搵女朋友=扑野

呢個年紀嘅男人會鐘意點嘅女性

冇話搵女朋友=扑野喎

人人口味唔同
好難答你啵

唔貪錢
唔係g
唔會收兵
唔係kol
(應該係掛 )

返工無乜男同事可以點呀

唔煩嘅

有女同事sheshe

識女同事d男仔fd

各花入各眼既姐
你睇私煙都有人埋單

去上興趣班

27 A0

36歲 毒拎路過

29留名

算吧啦 六師弟

共勉之

做得魔法師未

你識咁諗其實已經好過好多連登仔 其實想有女朋友的話，就要首先自我檢討點解會一直都溝唔到女同改變自己，但唔好自暴自棄，有啲比你條件再差既人都會溝到女，所以其實你都得

1. 自信
自我反省頭先講左，另外有自信係好重要。自信≠自大冇自知之明，點樣表現出自信，就係挺直條腰會夠膽講野時望住人同聲綫充足，哩啲都可以練出黎既。一個人睇落有冇自信，俾人既印象已經可以差好遠

2. 執下形象
個人執得企理啲，學下襯衫，唔好有鬚根+定期剪頭髮，同埋最緊要就係做gym。連登仔話矮仔練大隻好柒，咪撚聽佢地鳩up！試想下一個有肌肉矮仔同瘦藤藤/普通身型矮仔，你覺得啲女會揀邊個？做下gym其實唔單止改善外觀，其實會增加自信 有先天既不足其實有咩所謂，冇人係完美，最緊要係用後天補救 識人米五唔靚仔都溝到女，仲要幾恩愛

3. 增值自己
唔知你多唔多歷練，如果唔多就去經歷多啲，e.g.做下backpacker；多啲故仔，溝女時都多啲野講啦。同埋睇多啲書，學下樂器/手藝，咩都唔識，又點去吸引人喎係咪？同埋窮哩樣野，自己諗下點樣賺多啲錢啦，香港生活唔易，自己都唔夠洗點拍拖結婚？唔通訓天橋底咩；再講窮一世想要既野買唔到，唔講溝女喇，你自己真係又甘心？(不過搵到錢，都唔好太show出黎，個人企企理理就得，如果唔係吸引番黎啲女你都知咩料啦)增值自己，就算最尾真係溝唔到女，你自己都會有好大得益

4. 改變心態
雖然想溝女，但都唔好成日做咩都諗住女先，訂俾自己既目標係要改變自己成爲一個更好既人而唔好係溝到女先！最忌跌入寂寞既陷阱，成日諗住女，個人就會急同猴擒，就注定失敗；所以去啲唔知咩活動時抱住識朋友既心態，男女都照識就ok，因為淨係識女仔的話，係人都知你咩意圖咪盞俾人當狗公
同埋記住抱一個從容既心態，哩個唔理你咪搵第二個，世界上有好多女，何必死纏爛打作賤自己？千其唔好抱有「港女/全部女都係雞」心態，如果唔係一定唔會溝到女 一個人既思想係真係會影響行為，你尊重人地，人地睇得出。邊度都有拜金女/雞架啦，知道嗰啲女係咁咪唔好溝佢 同埋唔受溝咪唔好理佢算，只係大家唔啱大家，同埋佢走寶，但唔好因爲咁就覺得人地係雞，輸打贏要好醜怪
有啲人會教人漁翁撒網，但我覺得唔好，首先你未必manage到，兩頭唔到岸，最緊要係俾人地知到左，就咩都冇了，搵過第個啦

5. 最後就係要識揀 搵番自己同level既人，成功機會大好多又會易啲長久。唔認清事實，換黎只會係失敗，世界好現實，咩人就會搵番咩人。同埋了解多啲先一齊，搵着個癲既你就仆街了；如果真係咁唔好彩搵左個痴鳩線既，早走早著，癲既就係癲既，你唔會張變到佢 留意下人地既性格特質，g唔gfable，而唔係外在既野，分清楚係想搵人交配定過世

唔好太信憤世連登仔講既野，參考下就好，搞清楚你係想要溝連登傻鳩定係溝女 想溝女就了解女人多啲同增值自己啦 都係嗰句，你知自己可以改變已經贏左好多人，祝你成功！

唔好再講啦！！！

升中四了，還未試過拍拖，但高登仔說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你慌無女？」

結果，毒撚克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒撚依然一個，但高登仔說：「不緊要，即將係你踏入社會大展拳腳既時候，亦係你幸福生活既開始！」

毒撚努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。毒撚成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。
毒撚年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？高登仔唔係話努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒撚到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒撚年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登仔不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

me too

阿源都有老婆啦

十年前我係中學恥笑佢無女，到而家仲衰過佢

轉眼間就四十歲

要唔要換過份工，搵多啲圈子呀

實有一堆人都好想搵男朋友架wor

我都係20都味有女朋友 好驚30都味有

柒既又搵靚仔
正常樣又搵靚仔

係香港係特別睇樣

樓主邊行？
其實都聽過好多女仔話識唔到男朋友

我宜家讀緊大學，心態一模一樣

讀完好多年 無錢又無女

多謝巴打你啊
巴打你真係充滿住正能樣
睇完你咁有心機打咁多字黎支持我開導我
真係好想幫你含

不過有時見到啲合眼緣既女仔
傾多兩句就知原來佢有男朋友既
命運既野，真係捉弄人

阿源結左婚啦

又黎

共勉之啊巴打
上面好多巴打都講得好啱

然後咁就一世

辦公室戀情？
係度食唔好係度痾好喎
有公司同事搵公司同事結婚再離婚
然後就出事了
個女方寄封律師信去office比個男

仲有十年 怕咩
然後就變到好似我咁

my face my fate

在下係工程仔啊
有時合眼緣個啲都有男朋友啦

仲唔快啲搵返條女

可以一齊買毒撚屋

驚得咁多咩, 又煩, 結撚左婚生撚埋仲大壓力, 又唔可以隨時Quit 工, 旅行又要俾埋老婆仔女個份, 家庭開支又大, 份工搵得唔多仲死, 老婆日怨夜怨, 又話老公廢, 又驚佢會搵過第二個

如果單身毒撚, 以上乜都唔洗煩, 有錢剩請兩老去旅行, 又或姐自己去旅行,
放假係屋企, 錢又洗少左, 咸濕可以叫雞, 怕Dirty可以打飛機, 打下機, 又一日。行街買衫自己一個都得。大時大節, 你都毒左30年, 年年都係屋企過, 仲未慣咩?

真係諗唔到有咩好怨
你都成三十歲人, 點解諗野仲可以咁

利申, 同你情況一樣, 就30歲

施主，出左家未？

唔打j終老，都可以叫雞終老

單身有單身好
有伴又有其它既好既
心靈上既慰藉係單身個陣拎唔到既

咁dirty

啱啊，看破紅塵咪唔需要搵伴侶

有女你仲頭痛

冇女除左冇得屌西之外 冇咩好

ching 愛情既野話嚟就嚟

唔好轉gay住啦
大把單身既女，

有女又煩冇女又煩
人真係犯賤

[/quote]唔好轉gay住啦
單身又啱你既女，總會遇到既 好好準備，命運自有安排 [/quote]

最緊要準備好自己

啱啊！實有機會既。
上帝早已預備

單身係就係自由d
但係比鍾意既人束博住都好正

抖M

心靈上既束博姐

快啲揾個啦巴打

心靈上抖M

搵唔到唔巴打

鐘意被人綁住就係架喇咩

個個都係咁講，有先得架話搵就搵到個，你話幾好呢

係啊

買 越南新娘囉

廿中 a0 睇到幾年後既自己

點解你要覺得有拖拍先係完整人生？

唔好咁悲觀

想搵個心靈上既慰藉

你要人地做你心靈慰藉,但你做人地的咩角色?

呢啲野緊係互相依靠嫁啦
淨麻單方面既心靈慰藉不如去信耶穌/佛祖/美國隊長

有女
冇女

咁個問題就係,
第一你要搵到一個需要心靈慰藉的女人,
第二就係你要可靠到人地覺得你可以成為心靈慰藉.
個問題都係果句,你係咪真係有搵過先...
人到三十社交圈都定哂型咁濟,你只係屋企坐係度打j,d女係唔會搵上門話你打j好型好吸引可否做我男朋友慰藉心靈架播

未試過有女話我打j好型
好想試下

香港女仔眼角太高啦
日日都有班狗公圍住

啲厹做爛市

你根本只係想搵條女扑野,講咩心靈慰藉

飛機杯爽過屌閪🤣🤣

我真係好想搵條女扑野啊

矮窮毒講咩丫
街上見到D平平淡淡既情侶真係好提子

要比啲堅持改造自己

過埋個夏天去做占睇下

仲等過埋個夏天
仲等
仲等
仲等

好喇 依家走去研究下

嗱 最平就係康文處同physical既
不如直接去搵胡cfu比啲掙扎啦

應該搵康記喇,屋企樓下就有
但係係咪要考左D咩試先?

#metoo
打J, 年中慳唔少

仲有一個月30歲A0揮手
齊齊施法術

一樣 瘋狂聖人mode

要上左堂先
快啲去報名啦
都可以睇下有冇得walk in

我都覺

記得遲啲帶我升lv

打到連聖人mode都出唔到

收到,謝巴打賜教

加油

雖然我都係覺我操完比自己睇

樓主我就係3年前嘅你

可以操比gym房啲阿伯睇

三年前我仲對呢個世界充滿希望
希望你唔好放棄希望

我都希望可以改變未來

依家開始努力就可以了

不了…that's gay

gym房有後生女嫁
好似係

我身邊好多正常女仔都話好難搵男朋友😂
可能真係行業問題 現實好難識

你個啲朋友做邊行
我轉過去

hr 其他文職都有

相信4年後既我都會面對同一處境

文職都係算啦

唔好咁快放棄希望

我跑步都有好多後生女 有咩用,咪又係得個睇字

人生唔係只有女

跟住佢哋跑
幻想自己尾行佢哋

仲可以有仔

咁只係痴漢 解決唔到問題

癡漢都冇得你做

個個都係話識親有興趣嘅都已經有另一半，即係因為自己越級挑戰

31 歲處男 （今年）

仲打J

去轉澳門，開we7識下朋友啦
你會發覺個世界唔同左，仲好多姿多彩

等你40歲先溝女，咪同條女一樣大
到你60歲再溝40路，直頭食幻齒

唔洗驚啦，我男朋友都成35先識到我

原來我越級挑戰左
但同級都有男朋友

你個名出賣左你

然後就會識到叫你買股票既we7雞
然後就係好似我咁冇左70萬 (模擬)

等我40歲應該會係60路睇中我

咁互玩菊花？

今年係處男

你覺得係同級啫
事實已經講咗你知

認真，執返好自己個外表(正常就得, 有白頭髮整返黑佢，減下腩)。
培養返d正常興趣，份人諗野樂觀d 正路d(唔好一見女就話係G)，去下興趣班實識到女

去叫雞破今年處

事實：香港地好多女都有男朋友，就算幾樣衰都好

因為你做咗30年人都仲以為搵另一半剩係睇外表條件唔洗睇soft skills,所以咪咁諗

其實巴打都幾幽默呀

去過興趣班
全部男人黎

到你40 50 60 70 80 90 100 110都可能咁諗
成為你長命百歲的生存目標
為紀念110歲破處 呢一發值得擺落歷史文本
同埋應該拍成AV 百歲童老十連發
再做Documentary電影 同個人感想寫成小說
如何從退化中的身體 感受著性愛
往後十年再用做心理數據分折
見解現代人遲破處成因
中小學生的必讀101 列為勵志故事
再大學Debate題目：
For 為早日破處要好好表現自己
Against 想著破處是長生的原動力

咁佢地係唔係？
好似靚女唔係吊高黎賣 就係睇錢好重

咁連個樣都已經吸引唔到你仲點傾落去

前幾日有個post幾好
社交都未有點溝女
學下點社交先

直情係世界命題啦
等我依家開始寫定自傳先
做多啲運動健康活到110

啲廢老已經將女人係雞植入左潛意識
但佢哋唔覺嫁

社交都係男人
除左返工點先可以有女人社交

你介唔介意講下你ge社交係乜

中同大同機友樂器友咁

唔知大家有無聽過家人/ 親友講過呢句：「第時你結左婚生埋仔女就知 要點點點」

每次聽到都好內疚同慚愧 .........

我唔係問有乜人而係有乜活動
舊同學呢d可能幾個月甚至幾年先見一次就算罷啦
樂器係指出面夾band定點
機友就算啦。。。

親情既枷鎖
情緒綁架
屋企人用黎左右你思想既手段

平時都係出黎食下飯做下on9野
機友成日出黎飯聚嫁
次數仲多過中同
同大同差唔多
唔係夾band咁勁，而係大家一齊出黎玩下

如果你機係指落機鋪打機
而個班機友係機鋪識
咁就有意義

樂器即係點玩法？

機友係上網打機識嫁
依家好多都棄左了
不過仲得閒有聚會

即係大家都玩同一隻樂器
咁約埋出黎一齊玩

咁樂器d人係邊度識返黎？
係某個場地玩樂器
之後吹水識？

打機識
玩完咪食野吹下水

樂器個班都係打機識？

係
識個打機有玩樂器
又介紹左另一個冇打機既fd黎

佢個fd已經年過30但都冇拍拖

即係你識朋友ge渠道其實只有打機
咁首先你要解決個問題係點樣係現實世界識朋友
先唔好理男定女
返工返學唔計

打機識個啲真朋友
興趣班個啲冇乜偈傾

屌，錯手，sor

梗係啦
打機隔住個Mon
講野唔洗就住就住
實會覺得易d架wo
唔岩傾就換下個
傾夠先真係見面
容乜易
好似我同你都鳩up左半個鐘啦

現實你要由零開始
唔通一黎就同你打開個心黎講咩

樓主我想識你

你講得好啱啊
同埋唔熟個啲真係好難開口

sor啊
我已經聽左各位巴打既勸告唔轉基住

而家就算行山跑步班都有女

點解我去親個啲都係得男人

所以咪話你根本其實有要求,但自己能力又未到嗰個LEVEL囉

最大問題係, 一個人生活30年, 嚟嚟去去都剩係識同同一類人傾計 (打機/Band)
一有新朋友,男又好女又好, 就完全唔識溝通咁
咁緊係連最基本朋友都識唔到
溝通係要練返嚟
咁多年嚟唔用嘅嘢一定滑晒啞用唔到
不過樓主完全無視呢一點, 覺得所有嘢只係講表面條件

啱啊
要升左技能先

連登有愛
大家都好認真為樓主 (我)出謀劃策
等我堅持改變自己

係囉, 人地女朋友任務前置要解咗朋友任先
朋友任又要夠level
都未解, 緊係冇女

多謝你配合我

我們是朋友吧

冇開錯 冇感情做咩要開去感情台呢

真係一言驚醒洛克人

你三十歲連求其溝條女都做唔到
你四十歲都唔會溝到

樓主自己有冇諗過自己有咩問題先識唔到女?
不善交際? 樣衰? 唔識打扮? 毒撚樣? 孤鳩寒? 自閉仔? 生活圈子細? 好撚肥? 把口好撚賤? 咸濕仔? 成撚日掛住打機玩figure? 定係戇撚鳩鳩玩賓州?

矮醜柒毒窮

咁你本身係咪已經來者不拒

諗緊要唔要寧濫勿缺
但諗諗下又唔想咁
始終冇feel真係冇feel

可能你女朋友唔會出世呢

28A0

0社交 無朋友
A0 留名

要唔要加入我魔法師公會

要唔要齊齊做魔法師

關乜矮醜柒毒窮事
明明就係冇做過任何識正常朋友ge事
比你靚仔有錢但係淨係得同學同網友
之後女朋友係個天跌落黎比你？

真係比你一乳中的! 個撚個以為對住部手機同電腦就識到女!
咁撚大個人又話公司有過百條女. 咁撚多機會只係自己on9玩賓州.
照照自己個樣執一執佢, 主動D同人傾偈先打開話題㗎.
咪撚成日對住D 二次元先得㗎.

唔主動d點會有

終於收工
做到隻狗咁

三十歲未拍過定無選擇先

利申：肥閪

溝唔到女

咁要買定美極

你識都識唔到
點溝

上個月食左檸檬

溝女食檸檬定做朋友都食呀

做朋友都食
條女
我
條女：咁耐以黎，多謝你當我係朋友。
我：完

咁你點答先

單身超過十年 都唔點諗女朋友 識都識唔到女

仲可以點答
完了吧，若無意外

咁你要聽下各位巴打教路了

lm

你咪問返乜你唔當我係朋友架？

我諗應該都唔當係了

我唔知你個陣係咩情況
對面會無端端講呢句
又唔知咩語氣
不過我就覺得係你諗多左

我都想係諗多左
不過應該唔係啦
人地唔想show我

咁咪識下其他人
有冇所謂

一係咁分
識人>>>了解下>>>成為朋友
咁既然上面個個人地唔當你朋友
即係了解下個step就完左

講得啱
所以要升識人技巧
然後去識其他人

首先要搵樣野做令到你識到人先
你係咪好鐘意音樂？
試下向呢個方向發展？

玩音樂係興趣黎
不過自問技術麻麻
周圍去上堂點睇

上堂其實好難keep
因為上完就冇
你冇d固定活動好易hi bye
你可以上堂識人
之後叫一班人一齊做某樣野
e.g. book studio一齊練習

咁啊
咁搵個運動好似好啲

唔會因爲學樂器而識到女架
想學樂器識女
不如speed dating 仲快啦

利申：由兩年唔撚識音樂到依家會夾band嘅bass佬

巴打玩咩genre進步得咁快?

其實跟人學加自己努力練習已經進步得好快
但我係jam野方邊係唔豐富囉
始終d chord/mode唔熟 唔知點加野好
已經離哂題 唔係度講咁多

身邊有朋友32歲都識到個22歲嘅女朋友
係咪好勵志

樂器我冇玩開唔知
波我就覺得好撚易識人

玩樂器都好多毒撚
樂器又要時間練
玩得唔好又只係小丑
玩下戶外活動仲好啦

因為個個都係諗住去識女

歡迎分享
等大家知多啲嘛

我真係恭喜佢啊

平時都係跑步同摺gym房

玩樂器真係係大量時間摺埋係屋企等人投訴滋擾

五十路都屌唔到

無社交圈子
無朋友
識唔到異性
返工做it狗唔會對人
10個鐘對住個芒
窮矮柒肥悶靜醜鈍蠢 無學歷
已知人生已完
預計到自己將會A0死

當你乜都唔做個陣
點解你會覺得可以識到朋友
朋友唔會係個天跌落黎
自己唔行出第一步
自然就乜都冇架啦

點屌啊

一齊做魔法師淨化世界

轉gay

唔可以啊

點識

30歲事業夠穩重一定吸引到就黎30嘅單身女
好多女人都係想30前就嫁

即係搵人埋單
單都冇得我埋啊

同問
是咪同事

如果真係咁想屌西 點解唔叫雞算

以前啲同事